有冇人同我一樣生存左咁多年從來冇比fd慶祝過生日

年年都係同屋企人過生日

8歲後再無慶祝過生日

慘

今年9歲

我 冇同人講過自己生日

返歸睇笑波子啦小學雞

搞m記生日會

睇開大j

無錢

我囉 仲要係今日生日

乞生日快樂

我想搞

屌個生字好唔夾

心領啦 唔駛乞兒同我講生日快樂

生曰快樂！！

join?

將就下 google啲fd

come

嬲 抵你死

有收過fd既禮物既 不過唔會特登搵地方出黎慶祝～
通常生日果日都係同屋企人一齊

講笑啫😝 多謝你💛

爽

生日快樂

我fd有set幾時生日都冇人同我講生日快樂

你有得收禮物已經好好啦

唔好係sad post耍花槍ok?

💛 多謝你 💛

唔係今日生日都要開開心心

可唔可以同你做個朋友?☺

可以呀！想我留個tg?

我其實無用開 等我開一個先

開咗啦 你可以留😉

我可以加你嗎

絲打？

以前都係生日自己毒撚開post
擺tg陪我9up左幾個月
不過後面我覆得少
佢話我唔中意覆就唔阻我。。

成詩係巴打?😯

你係絲？

家人都唔會慶祝

蛋糕都冇

你係咪？

我係巴

我都有十幾正評 原來都幾多巴絲有同樣feel

歡迎你加我！

幼稚園畢業後未慶祝過生日嘅路過。真心唔明慶祝生日黎做乜，明明只係代表我離死亡又近咗嘅日子黎。如果我係耶穌或者佛祖，可以生日有假放仲活值得慶祝啫。

幫好多fd 慶祝
最後到我個陣冇人理過我
連一句祝福都冇